聽日出黎既巴打唔該早d訓

唔好再理d咩風向
請相信現場既判斷
早抖！